【突發】去完維園唔知去邊佔領同我入

同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

警嫂要人

屋企唔夠人

天安門要人

快啲同我返屋企扑警嫂

屋企要人

警察ot 老婆3P!

警嫂等你黎屌

快撚啲走

警嫂表示：am I a joke to u?

警嫂唔夠人！

去天安門

快啲返去啊手足，天安門要人！

今日完，屋企唔夠人